女朋友話想冷靜下

借朋友ac post

琴日自己衰, 坦白同而家女朋友講話自己番唔到對佢好似以前對初戀女朋友咁。

但自己問心仲對而家女朋友好有feel, 但又番唔到去以前個種好想不停守護佢既feel，就算見到佢同其他男仔玩得好埋都完全冇介意，好似咩都睇得好開咁,

我應該點做好, 明知已經同初戀女朋友冇可能，但我成日會內心不停拎黎比較

求屌醒

13/7 繼續自己香港自己救

咁應該你唔鐘意佢了啩？

係柒嘅 .... 好地地做咩拎現任同前度比...
人會大, 睇法會唔同
1 同 2 , 已經係兩件事
感覺 , 要求 , 經歷完第一次 當然都會唔同
你要做嘅, 只係問自己鍾唔鍾意現在個女朋友就OK
唔鍾意就898 , 鍾意就唔好咁煩 開開心心就得

仆街 一模一樣

鐘意, 但個種鐘意好似唔同以前

覺得自己好賤 好唔想hurt 到而家既佢

ching 又係咁?

我都想比負皮自己 唉

有冇ching 可以傾下

放手?

我係你條女既話都會揀分手
佢值得一個一心一意愛佢既人

信你係鍾意現任，但成件事你冇成長過，一日唔解決呢個心結，你只會累人累物
幾十歲人唔好仲咁on9，要識得將過咗去的事擺低，唔係你只會不斷回帶放大自己情緒，傷害埋其他無辜的人

點先放低到 我自己都好想
而且都知道咁樣真係好hurt 人

不如低能啲，假設題：
1. 初戀原來等緊你
2. 現任一直一齊緊

真係到你2揀1，你答吖，係唔係揀1啊？
真係唔好傻啦，唔好望番轉頭，唔好再畀以前的感覺矇蔽自己，過咗去架啦，現實唔存在架！假架！好好珍惜現任畀到你的感動，拎番啲合照睇下，回味吓大家一直以嚟的相處，唔好再on99畀所謂的ff初戀搞亂個心

巴打真心想你好，諗起你已經錯到萬劫不復，你已經傷害咗好多人，我覺得好心痛，我真係唔想你j完呢吓ff出嚟的初戀，後來先為自己做錯的事後悔啊

真係冇再咁愛現任 唔似當初頭三個月嗰陣咁

Ching 你呢個問題, 我真係諗左陣, 原來都幾難答,
又或者可能真係我都唔知自己想點
最驚係我都promise 唔到自己可以一直咁鐘意現任

諗番對住初戀個陣係完全唔會咁
係覺得一直都好鐘意

變左就變左啦 扮咩啊 唔好曬人時間啦

如果係普通鬧交最好即日氹返

如果係認真鬧交就唔洗挽回，直接分手

我其實係覺得個決定權唔應該係我度,
係咪應該比我女朋友決定

如果你唔明白佢，
我只係建議你了解你自己多啲先再答你自己
你唔洗答我，你自己答自己就夠。

另外，

你覺得香港緊要啲定個女朋友緊要啲？

你都唔洗答我，你答你自己就夠。

後生仔，
好多野你唔跌過唔痛過其實你都唔會珍惜。

加油啦，

愛人地之前，學習下愛自己先，
我都學習緊愛自己，
您呢？

我可能都真係唔識愛人 更加唔識愛自己

咁你岩岩同你女友頭幾個月有冇呢d感覺？

其實好快就有出現呢個感覺, 不過又一直冇拎出黎講

未準備好點解又要出黎害人

我以為有feel 就係鐘意, 所以咪一齊

好驚好驚我男朋友都係咁

絲打有冇同男朋友傾？

我覺得嗰位巴打問得好好
你自己好好諗一諗，如果你個初戀宜家搵返你，話想同返你一齊，你會選擇邊一個？

如果你係會揀現任，咁你好好放低初戀，全心全意同宜家呢個一齊啦，亦毋需懷疑自己。你已經好清楚過去就係過去。

如果你係會揀初戀，咁你好好諗一吓係點解。係有啲咩你現任冇而你初戀有，令你咁冇辦法放低？呢樣你認為咁重要嘅特質，點解對你嚟講咁重要？係咪一樣好清晰嘅嘢？定係你單純只係過去咗所以美化咗回憶？透過呢樣嘢，就算你真係分手，你都起碼知道原來喺一段關係裡面，有啲咩對你嚟講係非有不可。下次make sure第二個真係俾到呢樣嘢俾你，先好開始，避免害親人

其實男人可唔可以用個腦諗下先講嘢
聽到都覺得心up

屌你即係其實你一開頭都唔算好鍾意佢，仆街仔

我以為自己放低左
但只係一遇到同樣情景
就會拎起以前既自己 同而家既自己比較
屌自己點解唔可以好似以前咁對而家女朋友

分開簡單

其實明明係仲鐘意

但唔想自己因爲咁而分手

都唔夠中意就唔好勉強

所以我完全明我女朋友話想冷靜下

你自己唔解開心結，下個都一樣，人愈大愈難搵到個鍾意有feel既人，向前行啦Ching

樓主，你自己諗清楚啦，唔好後悔呀

我都好想解開

諗下當日分開既原因，記著人係追求進步

我係你女友都會要求冷靜，不過對你女友都係好事，既然個心仲留戀前度，等你女友自己決定點落去。

我會諗我係唔知前度應該係咩角色

係咪有咩心結未解開
搵前度解下囉 真心
同病相憐唉

咁不如唔好同女友講，除非你想分手。

突然被拿來跟前度比較，好難若無其事接句「一陣食咩好」

日後避免啦，也是機會讓你弄清女友對你的重要性，趁呢段時間。

好耐都冇聯絡了
爸打又係咁？

我都知係自己衰仔 好想氹番佢

氹返佢前，你攪清楚你放低前度。否則咁去搵前度，分分鐘二次傷害。

否則咁去搵「女友」

差唔多啦
唔同嘅係我一直無同現任講
利申：我係絲

絲打掛住前男友？

唉 點解要覺得比唔上

呢一排見佢又出pool
個心唔知做咩有啲在意
係咁諗住

搵番初戀囉

心知佢唔會理我

明 男朋友同樓主講過差唔多嘅說話（當然仲有其他嘢），我傷心到而家都成日發惡夢，每隔一兩個星期就控制唔到自己情緒係咁喊

咁而家仲係咪你男朋友

到你同初戀喺返埋一齊，你又覺得自己唔會可以好似以前咁對佢。

根本唔係同邊個一齊嘅問題，係經歷多左，對另一半嘅態度/投入度/心情都會變左。

唔好諗咁多。

不如諗下點解佢會令我有呢個諗法先
一隻手掌拍唔響，佢係真心包容到我會唔會咁小事就講分手呀
唔通叫佢DEL EX FB仲嚴重過派帽呢個行為咩? 咁不可原諒咩?

其實而家女朋友都有咁樣解釋比我聽
聽完都係認同

只係個人成熟咗啫
你諗吓啲老夫老妻邊會咁容易介意對方出去同朋友玩
講緊正常交際

但只係一齊左3個月, 又未老夫老妻

女朋友講左分手了

拍得咁辛苦，為乜？
其實你鐘意佢 d咩？ 佢鐘意你 d咩？

巴打我幾乎成日都見到你
見到你就諗起"滿足感"論

還好嗎？不過分手都未必係壞事，反正你都未整理好自己個心

不過我想講，你唔好拎自己同佢的 ex 比。
我都為過一個女仔 (甚至唔係 ex, 我只是兵) 做左 d 低能事，而家如果我老婆要求我咁做，我都唔會肯。
人大左，價值觀唔同左，愛的方式都唔同左，沒必要跟過去比，你係同而家嘅佢拍，而唔係過去的佢拍拖呀？
btw, 結婚不是一個目標，你結婚結一日咋，之後仲要過好多日子，揾個跟你相處到將來的日子要緊，而唔係執著過去的日子。

好老實講，相處得係辛苦既...
但我有種唔敢搏既心態，已經26歲了
磨合接近一年都仲係唔太舒適，放棄好似白白浪費左一年咁

有冇讀過 econ?
沉沒成本（英語：Sunk Cost），或稱沉澱成本或既定成本，是經濟學和商業決策制定過程中，會用到的概念，代指已經付出且不可收回的成本。沉沒成本常用來和可變成本（Prospective costs）作比較，可變成本可以被改變，而沉沒成本則不能被改變。在微觀經濟學理論中，做決策時僅需要考慮可變成本。如果同時考慮到沉沒成本（這被微觀經濟學理論認為是錯誤的[來源請求]），那結論就不是純粹基於事物的價值作出的。
廿六歲其實好後生

當年選修揀左IT但我明你意思的 謝謝你

扮偉大，根本自己唔想做衰人

痴9線 咪撚害人啦ON9仔